\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\begin{acronym}

\acro{FCEFyN}{Facultad de Ciencias Exactas, Físicas y Naturales}
\acro{UNC}{Universidad Nacional de Córdoba}
\acro{LAC}{Laboratorio de Arquitectura de Computadoras}
\acro{SAT}{Solicitud de Aprobación de Tema}
\acro{PI}{Proyecto Integrador}
\acro{RdP}{Red de Petri}
\acro{FMS}{Flexible Manufacturing Systems o Sistemas de Fabricación Flexible}
\acro{S3PR}{System of Simple Sequential Processes with Resources o Sistemas de Procesos Secuenciales Simples con Recursos}

\end{acronym}	
\end{document}